究竟中共有幾驚irene？

成個連登嘅post都dis佢，咩耍大牌閪女人，究竟做乜鳩咁怕一個idol

咪係
推呢個

傾國美人

大美人

不如話JYP收左中共錢E家時候出teaser

JYP單嘢導哥會比較清楚